唔想同男朋友玩神交

好唔開心
覺得男朋友當我係佢最close既朋友
佢對我既鍾意只不過係出自朋友既愛
並唔係真真正正既愛情
我因為呢樣野而唔開心左好耐好耐
連我身邊有朋友都話佢好似當左我係佢深交既知己咁
因為正常一段感情 作為男朋友應該知道係女朋友面前有咩講得有咩唔講得
但我男朋友講哂佢以前既情史比我聽
成日有意冇意都講佢對過去既感情最內心既感受比我知
加上我每次做主動既時候 佢每次都拒絕我
我地even連前戲都冇試過 但佢其實係性慾比較強既男人
我真係好唔開心 我唔想係咁
佢好少會氹我 什至我聖誕節 生日 情人節一份禮物都冇
食飯aa制 基本上係呢段關係上面我付出既 比佢更多更多
佢話過 佢覺得同我相處好舒服 只要我係佢身邊陪住佢
佢已經覺得好舒服好開心
佢話佢好想同我制造更加多既回憶 去蓋過佢上一段好唔開心既感情
我內心充滿住矛盾 好想走 但係又唔捨得走 因為我真係好愛佢
多謝你睇到呢到

Pm我，插屎忽都無所謂

X2

利申:基

其實你地唔會有結果，當佢認識到真係愛人，你就gg

當你兵

你有不滿又唔出聲講
咁佢點知

佢咩都話晒你知證明佢真係將個心交晒比你
你話你付出多好多
又唔見你將個心100%交番比對方？

你要為咗聽啲甜言蜜語而放棄呢個男仔
其實你未玩夠咪未玩夠囉 對自己誠實啲
對大家都有好處
出面大把狗公player可以提供你想要嘅嘢

你呢啲唔係神交喎

引到佢扑你

定你好唔掂，正常soulnate會有好大吸引力

性慾強都唔扑你
閣下副專容。。。醜

佢話佢過去每段感情到最後都fucked up左
佢已經好攰 唔想再去試
唔想再去愛人 唔想再付出咁多 唔想再浪費時間 到最後結果都係失敗
我覺得佢係當左我係佢既comfort zone
一直要留我係佢身邊幫佢奶傷口
佢有講過 自私既佢 想我一直留係佢身邊
無私既佢 想我忘記佢
因為佢知道我成日都因為佢而唔開心

真心想問你靚唔靚
btw呢隻唔叫神交
而且男人唔識估野
加上每個人表達愛既方法都唔同
你好應該直接去同佢傾下

妳咁計較付出就唔好拍拖啦小器鬼

我唔介意做佢知己 屋企人
但前提我覺得拍拖 一定要有愛情存在 並唔係感情
佢有冇諗過 其實佢講呢啲野比我知 我作為一個女朋友
其實我都會唔開心
佢什至同我講 佢好憎佢exex既現任男朋友
話個男仔阻住佢同佢exex做朋友
我個下真係唔知點比反應佢
佢都有同我講過當初佢係點樣溝佢個ex
仲要佢呢兩個ex都係扑左野先一齊

我唔知呢啲叫咩呀
一直以為呢啲就係神交
Sorry

同我性交唔好神交

佢拒絕你嘅理由？ 佢連內心個層都話比你聽，我覺得佢係好信任你，soulmate 你係介意嘅話點解唔同佢講？ 或者大方少少，接受一個人嘅過去，記憶感情好容易變”tam” (sorry太耐冇寫中文唔記得個字）
食飯aa制好正常啦，你想收禮物其實可以明示下，提醒下佢要送禮物，例如講話：聖誕節你有冇咩禮物想要呀？

不如直接問佢對你係咩感覺？ 男女朋友個種愛？

我知道係連登講自己中上樣 唔差
一定會比人質疑
我承認我身材唔係完美 唔過50kg 但肉比較多
所以呢個位都一直係我唔開心既位
我好自卑 我真係覺得自己好差
差到連自己男朋友都唔扑自己 哈哈

上面答左啦

中上樣正呀，唔過50KG
Btw 都好，有感情仲唔夠嗎
咁你都不妨考慮下其他選擇

得我聽落覺得條仔好有問題?
你地試下將男女角色調轉就明

絲打真心問 我就真心講
人地話我6-7分 當然可以再靚啲
我一直都好自卑
覺得自己高不成低不就咁
話真係好醜樣 冇人追又唔係
話靚 更加唔係
朋友叫我開口要問佢 點解唔肯同我搞野
但我覺得好ashamed 我身為一個女仔
每次都係我主動唔成功 被拒絕
仲要我開口問出聲 點解你一直唔肯同我扑野呀？
我真係問唔出口

性慾強男人見到中上樣會前戲都唔肯？
樓主應該真係樣衰wo 唔好怪我咁直

我可以滿足你喎

我真係唔係計較邊個付出多啲少啲
只不過我作為一個女仔
都要想自己男朋友氹自己多啲
唔係要求佢買啲咩好貴既野比我 餐餐都係請我
我係至在個份心意 我講過幾次 其實你情人節求其買排cheap雞朱古力比我 我已經會好開心
但最後我乜都冇

佢話過我係佢最信任 最了解佢既人
但我想比佢知 我唔介意做佢知己 做佢家人
但前提係佢都要真心地當我係佢女朋友 係要有愛情存在

禮物方面
佢知道我係好想要 但佢每次淨係識得同我講
「你咪expect 下囉」
到最後呢？又係講大話呃我

我曾經為過佢拒絕過好幾個真係好有心追我既男仔
無可否認呢啲男仔真係比到愛既感覺我
但無奈人係犯賤既⋯